{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lee-design.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리디자인 호텔"
    },
    "text": "龍仁器興区椿3路11番キル43に位置するリデザインホテルは、様々な便益施設を提供しています。 当ホテルでは共用ラウンジや無料専用駐車場、テラスなどをご利用いただけます。 また、華城から15km離れた位置にあり、自然と調和した環境を楽しむことができます。 ホテルの内部には無料Wi-Fiと24時間フロントデスク、ルームサービスなどの便益施設が提供され、快適な宿泊を保障します。 禁煙室も用意されており、毎日朝食も提供しています。 ヨーロッパ風、イタリア風、アジア風のメニューをお楽しみいただけます。 リデザインホテルからは文井洞ロデオ通りや江南駅などの名所が27kmと34km離れています。 最寄りの空港は金浦国際空港で、60km離れています。 このホテルは龍仁中心部からは約3.5km離れています。 リデザインホテルではダブルルーム、ツインルーム、スタジオツイン/ダブルルームの様々な客室を提供し、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 リデザインホテルで快適で快適な宿泊をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "共用ラウンジや無料専用駐車場、テラスなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや24時間フロントデスク、ルームサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、毎日朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "文井洞ロデオ通りや江南駅などの名所が27kmと34km離れています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、60km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは龍仁中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルは龍仁中心部から約3.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ダブルルーム、ツインルーム、スタジオツイン/ダブルルームの様々な客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでどのような食事を楽しめますか？",
            "answer": "ヨーロッパ風、イタリア風、アジア風のメニューをお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 367
    }
}